機管局呢d駛唔駛宣誓效忠

咁機場管理局、西九文化管理局、生產力促進局、職業訓練局呢d又駛唔駛

機場看更都應該要

咁唔差在國泰、海洋公園宣埋一份

要啦 收左政府錢wo

我有機構收過政府補就業錢都要

咁好多人要宣

遲早要

海狗唔宣。應該趕走